sandy，joey，may，lily邊個最怕熱？

係joey 因為joey會溶
（溶joey）

黃色 因為食屎蜂